[扮工動物園] 也無風雨也無晴 之星期四

好耐冇上黎

早晨
係時候環保一下啦